有人係NBA勇士開幕戰派左二千件Free Hong Kong tshirt呀

快啲入去多謝人地

ABC報道：

自推十次

推

補返張圖

想要件tee

push!!!

個設計好肉酸架喎

你個仆街仔

721 831 101

推
痴線會嚟會隊隊開季都有

佢地黎緊好似仲會再搞 快啲入去留言like and retweet

Like左

點解開親連登post都推唔郁

push

派二千件TEE我地無返二千個retweet都唔係好岩數